議論文有冇百搭 常用既人物例子

如題 聽日考作文專攻議論文 但我唔想成日都胡適 錢穆果d 希望各位巴打提供例子

Push

燦神

愛迪生

李慧詩

用google scholar搵啦，不過要記得落reference

陳冠希

劉備-不放棄

行咩format
我剩係識apa

游水-巴菲特

吹例子

利申上年議論文吹左5個例子5**左